屯門貓醫生

屯門有無邊到有好醫生唔hea，之前睇開置樂康和，個醫生好似有啲Hea

想要圖

景峰

康和幾好喎 唔覺hea

The Prime View Veterinary Centre 景峰動物醫療中心

間野係虹橋馬路邊黎 , 我覺得幾好

try CPPC?

le間好野黎
好過何福堂果間垃圾好多

呢間黃店喺元朗。

木森林動物整全療法中心

我屋企幾隻貓都係帶去呢度打針絕育

你都係果個女短髮醫生睇？

新墟動物醫療中心
德政圍18號

獸醫有心，檢查得詳細，可以試試

置樂柏德幾好，又會打電話followup 問貓仔情況，價錢都公道

男人樣既女人

置樂柏德 有個女醫生好好

唔純正廣東話？

但要預早都幾耐book，今日打去諗住book打針都排到月尾

新墟動物醫療中心

女醫生Amy醫生一般預一至兩個禮拜左右
如果老細James wong可能耐啲 佢好似幾出名 多客book

彩暉 dr.fan

價錢係咪偏貴？

想問下新養貓貓
打第二支針 Body chk 同遲啲絕育
大概收費幾錢 想有個預算

其實都係睇你做咩檢查同埋貓貓有咩事要開咩藥 多數係啲藥貴
絕育嘅話就私人診所價錢 千幾蚊 愛協有幾百蚊資助

打針多數一枝二百鬆啲
然後要睇你檢查啲咩 觸診同抽血或者驗屎屎好大分別
絕育間間唔同 一定要問清楚先 好多愛協有資助嘅通常都一千以上 男仔平啲 但好多時一分錢一分貨 太平嘅除非直接去愛協 如果唔係都要預冇咁仔細同咁好手勢

樓主最尾去咗邊間？求救